招一名高質ptbf陪我過生日

認真非假膠 就嚟20歲仲係a0
想感受吓有男朋友嘅生日係點
budget~7k (視乎質素同表現 唔希望太貴我預利是係7k咁上下)
要bfable 矮過180唔使問因為小妹都170
歡迎pm

Ones

Me

Pmed

自問高質先好pm 因為我都ok高質
無謂嘥大家時間～

只受高質ching sorry

tg:hugo1991

嚇死 以為你想同我ons

就嚟30

搗亂唔該出返去

唔想同中女有咩關係

太靚仔

貶吓眼又10年？

又屈

10000萬年不變

唔怪之得你無男朋友

離題唔該出返去

無屈
你姪女都係咁講

啲朋友個個都話估唔到你無 話我眼角高

唔洗錢陪你都得

pmed

我幾時有個姪女？

你靚唔靚仔？

咪撚煩

再試 頭先唔小心delete咗

同男朋友一齊3年 應唔應該分手？

唔喎

同偽毒坤差唔多算唔算靚仔

其實起底無乜意思
我份人比較貪玩 我承認之前係膠post
但我已經改過

躝

好煩

Free 大家試下 大你小小
一樣a0想要女友感覺
180cm（著埋鞋）

係咩我唔覺嘅

番青山啦屌

無出過來

你封鎖我個日好近我生日

玩電話有

我對你智商存有誤會👌🏻🙏🏻unblock返 生日快樂

hugo1991

熟客係咁

幾時得罪你 我都唔知

幫我奶乾淨個春袋！臭g

門仔

生日快樂

我都唔記得

生日快樂呀

我都有 69？

未生日多謝

食撚咗屎？

屌你

鳩知你幾時生

咁好口食咗屎？

咩

咪推啦

不嬲好人..........................

推

Push push

連登第1痴線閪

男嘅叫爽 女嘅叫春

乜鳩牙牙牙牙牙牙牙牙牙

已檢舉惡意推post 謝謝

😑？？？正常人一名

我善意推post

口交部

惡意拉please

🧐🧐🧐

咪推啦屌你老祖

🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️
收到！

係咪應該轉過創意台?

咪陷害我

唔係 咸青口係垃圾post集中地

唔係好明你意思
介唔介意講多小小🌚🌚🌚

咩先叫高質先 條件係咩先
利申得177 有冇得諗

181 here

me too

介意

靚仔就得啦同你過人世咩

🤨🤨🤨

你收皮😅

死5毛

你過完生日就死
其實算係過人世

貼錢陪你OK?

利申唔靚仔

🤔🤔🤔

收吓把口啦屌你老母

我 收你搭車錢就ok

好囉......
😞😞😞

ok

pm?

Me me me

近尖嘴？

比返錢你陪我過ok?

好 我就知我只能做你既ftbf

180 運動型有冇機？ 反正我尼排都好悶

間唔中其他部門嘅女同事（差唔多大）會撩我吹水
咁我應該都ok高質

U pm me la

pm

唔自爆

唔啦

我

你真係認錯人

hi

文靜才華型仔仔好啲

想知你點

叫你幫手做嘢唔計

過2日生日
180但就40

180咁高

@冬瓜
最啱人選

身高170但體重？

不如你比張概念圖黎睇下先

你比我奶腳我免費陪你

利申:182靚仔

me

貼錢都不

李治庭家姐咁

我改左名您都5g

走肥thx

1磅1cm

我天然唔剃腳毛得唔得？

屌你老母啊

想pm你但係咪要lihkg+ 會員先得？

想同你過

冷靜啲先😅

樓主ok高質都a0 冇比人追過咩

隔住個mon都覺得你性格閪

你幫我量下幾多cm?

唔知 但我係

你都唔喺度

我條女a0

樓豬真係好受歡迎

無

隔住個mon當了解一個人真實係點

得廿二磅

少少似偉仔 180 pmme

你認錯人。。

拉

唔係

你who

有冇你覺得ok高質既女性例子

咁你要諗下點解連真人都未見已經俾到咁嘅印象喇

但你弱智狗

禾ok？

要去站務台開po

[PM activation]

就得

唔得，要求有趾甲油，幼，冇腳毛

利申:似金城武

係

你唔好拉 你一拉我就想推

Full time ok?

email

你寶寶

開撚埋啲無聊post
好心你啦

有啲人係睇得連登太認真嘅我唔使幫佢諗埋點解

😅😅你開心就好

偉哥幾型

cant

Nmsl

無聊都高質過你啲一腳搭幾船post

咪撚煩啦

唔高質 免費唔收錢 一齊食餐飯冇

真係唔知

我唔開心 嗚

同你哋講啊個名

咁幾時死？

扮夠柒未?

唔好跟我講嘢

我啲post起碼講事實
你果啲戇鳩鳩咁😅

無扮

咁你而家知

咩人睇到咩嘢

Lm

覺得佢唔靚仔

樓主咁大份 自問抱唔起你

好靚

me 185唔收錢唔脆蝦條
純交友

調轉ok？

多謝

喺咁多人面前讚我靚仔過金城武得啱得架

膠樣ig男神？

2盒
thx.

幾歲先～

屌你睇呢個POST就知道香港地女仔根本就唔怕無得玩

就20.....

既然你要求 咁俾你抱一下啦

183cm 宅男 ok?
樣中上

又宅男
唔好再提佢啦

唔識你啊我真係

佢哋貪我啲錢

150 好撚樣衰

ok?

你咪又扮女

想結婚

180,靚仔,大你三年

直接去搵定message咋？

又返老還童

從來未老過。。。

咩事 一齊返？你唔係long d緊？

擺明假膠post啦
香港20歲女又話高質170又盛咁

仲要係搵ptbf唔係認真搵男朋友，出句聲大把係衝埋嚟啦，大把機會俾你享受俾人追嘅感覺我都未撚見過靚又高嘅女會冇仔，

一係就豬閪大王，一係就性格有缺陷

你咪當我太認真囉
與其喺度反擊人地
我係你倒不如反思下點解自己會無男朋友
不過大把狗公你揀嘅
難怪你唔會喺自己身上面搵個問題出嚟
都係嗰句 唔怪之得你無男朋友

Pm咗

你幾時生日

你咁認真打咁多字但你連我係咪真係無男朋友都未知

617
生日快樂

兩樣都中

我帶左佢去平行時空既過去 雖然救得番 但已經有d失憶

已約

就算性格有缺陷，都可以輕鬆撚到飯友

當我透明

唔好亂講😅

你高質why a0？
我應該唔得，祝你生日快樂

280呢？ 高大靚仔88舊腹肌99手騰訊

小妹唔係啲咩大劣妹

。。。唔好勉強

認錯人啊屌你

清你真係認真左, 我係樓豬條仔

又撚狗

唔好亂講。。

16-6-2019你話過明天生日

咁唯有見面講

認識下🤣

咁佢個肚你定我

唔怪得咁多冷氣軍師
因為上連登講幾句就等於真實嘅你

我都覺。。。
一到手就會唔想要
long d係難捱㗎喇

唔好爆我私隱。。。

同樓豬有愛冇性

點解，我真心嘅

死L火
爆L咗

歡迎光臨香港討論區

唔夾就算啦

以為你搞緊笑😅

賠償

不在乎天長地久只在乎曾經擁有

佢啱睇爐圍扮nice post

呢度係US

閪性格咪認

肉償嗎

無唔認自己閪
係覺得你用連登嚟睇人好笑啫
同埋個個都有閪格嘅時候 睇對住邊個

搵初戀ar
我要初戀啊

見到黑警黎強姦都要m字開腳

佢唔怪得你無仔得結論柒咗咪要拿返咋沙
香港大把公主病閪港女都有仔有無仔唔關個格事

👍🏻

其實呢個世界 無人一定會了解真實嘅你
反而係睇 人地想唔想去了解我
我夠想講我唔係用連登睇人嘅人
但你已經判斷咗我係 咁你又會唔會了解下我真實係咪會用表面睇人啊

Sor你可能唔明個邏輯 以下唔係想攻擊你
：你單身唔係無原因

試吓發利大廈

我有仔

真呀 撐你

性格唔閪 大把仔追
咁諗會好過啲
港女性格閪都有仔 係因為啲仔on9

樓豬可摸耳教我釣魚

你揀人時 人地都揀緊你

做咩咁就爆左我出黎

睇嚟你未見識過靚嘅閪格港女有幾多仔追
如果話追依類女嘅仔係on9咁香港好多on9仔
我覺得佢哋膚淺睇外表自己攞嚟

好無聊 第一日入感情台

我釣到三條鯊魚

想要咩

顧客是上帝

一開始就係認真咗仲要話你當我認真咗

食左你

我唔收錢 ok?

啱啊 香港係好多on9
係自己攞嚟
有內涵性格好嘅女仔買少見少

有不過樣唔得你得唔得？又靚又有內涵性格又好會唔會揀你？

啲女人真係呢

你想點 你係邊個

死撚開啦 香港又有幾多有內涵性格好嘅男仔呀睇過？

幫我執島🙏🏻

做唔到
冇玩和買動森

你做full time啦

得你

做咩咁好口

你禁止入我post

我=男顧客=男神

我好清楚你揀人人揀我呢個道理 所以而家女朋友雖然唔係話好靚但性格夾,我都覺得好夠好珍惜。

Btw 靚女嘅定義人人都唔同嘅，小弟都同過靚女一齊

大把有個ex都話寧願要格閪少少嘅有樣有身材都唔要性格好普通女
唔係講我自己

一向都好好口

身邊真係有喎 你遇唔到?使唔使介紹俾你識

錢我自己都有你自願畀我當然好但我使自己使得心安理得仲開心
我鍾意做𠱁人嗰個

首先一定唔係你先囉

買部幫我執

Only one

倒貼7k
頂爛市

我有女朋友喇 唔會諗第二個 所以你識唔到仔關我撚事咩on9

身邊有=好多？
自己諗下啲香港男仔有咩內涵才華先 開口埋口淨係識炒股就好有內涵性格？字都唔識多隻

OK noted with thanks

173唔連鞋
我知冇乜機會
絲打加油

你會遇到的 加油啊絲打

等錢使 快

Pmed

本人身高190
身型健碩
幽默有趣
月入30萬 揸直升機出入

香港獨立 唯一出路

咁硬頸

Pm me

我兩個 唔洗識了
其他仲排緊隊

個個睇完我相都彈鐘 依家得返你。。。

乜咁撚灰

依家口號係template嚟？

咩先算才華 有樣比賽代表港隊算唔算

啲眼淚滴濕緊個mon

我違反規定會點

關咩事啊

算 但唔係我想要嘅

唔知你up乜尻，低質

狗不得進入。。

冇switch
而家差不多冇收入，窮
冇錢買

揀別個賠償

插隊

你低質咪唔明

唱生日歌

好彩唔係

狗都不如

冇辦法
170認真女仔唔矮
同埋真係咁差咩？

同佢傾吓囉
對宅男無乜好感

截龍了

人到中年想定性？

我淨係識收pm

啊嫲都屌

想嘔🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮諗起佢屎忽

Yes

咪推

樓豬 你係唔係岐視撚毒個種人

喂！

宅男係一個人名。。。
我唔歧視毒撚 歧視嗰啲孤芳自賞嘅毒撚

我冇d咁弱智既阿媽

你係幾號房？

但都要排隊

笑死我

笑左

我係你啊爸

屌你好賤
我都笑咗

我從良好耐😳😳😳

ching

怕醜啊。。。。

Happy birthday to you ah to you ahto you ah
Happy birthday to you ah day day happy

Original from- London Bridge is falling down

做咩對佢認真
我太認真.所以輸了

靚仔，但性格同你一樣，ok?

唔由佢都唔得啦

下 幾時話想識你 不如你check check個腦係咪仲喺度？

lol okok

你較鬧鐘唱！！！

仲有搵佢咩你 我都冇好耐

唔ok 我想打9自己

真係瞪你條女可憐
得閒喺喥吠都唔做下正經野

發生咩事？

我都費事覆無咁好心機

點報名

佢認錯人

佢咁慘你哋都冇關心過佢

已經算係唱咗

企入啲

你係打咗

珍

通常係我叫佢幫手

笑咗

174靚仔玩運動有冇得傾

雖然樣自己講好主觀 但至少以前嘅女朋友全部都話我靚仔+大學嘅時候有女追

有幾慘呀

俾位你入呀嘛

你一超大我就諗起你個頭太大

5k可以比你肛爆

聽到都覺得高攀唔起。。。

屌 好mean

爆到脫肛deal？

柒頭寶寶

靚b

箍牙箍細咗個頭

唔識憐香惜玉

點做到

問下牙醫

佢地份工就係要serve我

收皮啦中女

最多1cm減 $1000

我1k就得

唔好用我嘅專業嚟呃我

咁即係有咩咁慘 我好耐冇update

請唔請人

箍晒成塊面

你10後？20就中女on撚9

佢有喊 好慘呀

包唔包錫錫😳🙈

係咪甩哂頭髮咋

收貨啦
剛剛嗌太多聲
而家要洗碗去

見到你所以喊

12點好走 太夜媽咪鬧

非

你20？你講緊你智商？

想。。。。想要精緻面孔

佢喊到我個心都傷埋

唔收

我智商20(高你40)

一面精就得

咁你有冇錫返佢

隔咗好耐先有

笑死我skip咗

唔好 好難洗

注入體液都唔使錢

你仲想點精緻? d豬西就咁有自信, 靚女反而冇自信?

唔想打針

中午

咪再癲

死gay佬 推夠未

唔洗洗 照出街 可以防廢炎

上面條友做咩jer住樓主

一路都不推文緊不過你無得推係嬲啲

邊條？小妹好命苦

唔知
一上磅爆咗

你都幾搞笑 你自己走嚟覆我跟住話我喺度吠

米7嘅，
難道你就係18年赫德道雞後
超級無敵美少女
高
妹
嬅？

#134

Ok

小妹冇jer...

樓豬將娥娥既美貌結合樺樺既身材結合於一身

Gay

not you

吠咗成個post咁都唔係吠

你夠浪費咗唔少地球資源啦臭閪 唔見你停？

咁你唔停 笑死人

勁似小學雞鬧交 唔見你停？咁你唔停

你知就好都未見過人笑自己咁好笑

戴埋一對大cup橫間bra

你幾時生日？

呢個post有d留言睇到好尷尬

唔知點解 我成日凝住啲p牌係同一個人

宜家正是

粗過針幾百倍

佢世界得連登

絲打智商低 我唔怪你 笑緊你呀

pm話你知

叻豬
D12
（mm）

都痴撚線
叫ptbf陪自己過生日
你不如正正經經叫隻鴨算9數喇

唔想打粗針🙏🏻

尊重吓啦 唔通我直接話當佢鴨咩

#134同#431天生一對

集團式經營

男人老狗同啲女人嘈
邊個丟架啲

樓主在不在

佢叫左炭太郎，炭次郎
係冇叫你咋
唔好嬲啦
宜家陪你出門口“公眾游泳池”游水好冇

屌你老母
噚日係我大日子#6431

WOW 開始了 攞性別出嚟講喇

咁唔一定打 可以口服

jer住我嗰啲p牌 講嘢好似
定依家啲細路都係咁

好👌 不過唔係ptbf

我屌你啦

做咩

咁6熟左未

想知咩事

call咗112

我就不嬲男權嘅
你性格閪都有女
你條女都幾on9

😳😳😳

熟過祥哥

咩係112

咩咩事？

點解啲人比人圍仲可以聲大夾惡

想食花生🥺

我都唔係好知咩事

911

唔好理佢啦好煩

唔制🥺

Feel到你好酸
唔知點解我突然好同情你
唔緊要架你盡情鬧啦
如果可以令你好過啲嘅話

喊死 人哋出名nice時😭

仲煩過濠狗

煩唔過

Pm就不了
但就喺度預祝你生日快樂啦！
雖然唔識你，但聽你講你都就廿歲，應該係讀緊U掛，我諗...
我知呢年唔景氣，未來幾年你會面對好多壓力，但我祝福你都可以排除萬難，行出一條屬於自己嘅獨一無二嘅道路，亦希望你可以搵到一個珍惜你、愛你嘅男人。

最後，
再次祝你生日快樂！“咪撚煩”絲打

有乜好酸
你呢啲人我眼尾都唔會望下
又自以為是又唔尊重人
現實一定係俾人恰到極上黎笑下人拎自信
可憐蟲

你咁好人嘅我有啲內疚多謝你

認真咩

屌你牙

我絲打 用變聲器扮巴打ok?

劉馬車

濠係另一個level

你有病牙？講緊濠狗

🍊

我隻狗叫濠狗

luckystar

成日亂吠

得喇得喇 我真係唔care你點睇 由頭到尾都係你無啦啦覆我先 我話樓主性格閪 係我認真咗
真心唔明邊度踩親你條尾,再講啦,自以為是嗰個係你,你眼尾望唔望下我,關我撚事咩,我對你無興趣啊死開啲啦。
自信源自於自己，使撚上嚟拎咩
我可憐你多啲 以為自己條件好好大把仔排隊追 我呸

超越平煩🌟

非煩👏🏻👏🏻👏🏻

Heymandi 見到樓主。。。

小圈子post貼腳 評樣

乜春

我無玩依啲垃圾app

好撚正喎

笑死人 唔係走黎笑完人自己柒咗仲要拿返喳沙 咁都唔係上黎笑人拎自信
有咩人會咁得閒笑啲唔識嘅人
咪無自信以為人地差過自己嘅人

樓主我朋友 屌埋你一份唔撚柒得？

bad taste

我要話俾宅男聽

重機心不了

屌！繼續屌 住死裏屌

我呸

梁非煩！！

唔好理佢啦太多字有啲眼花

仆街仔

睇姐嘛 又唔係過人世
嫌佢唔夠重機心添啦

你咪又係喺度笑啲唔識嘅人
我話樓主係我認真咗, 討論區唔俾討論？

屌 拉啦 樓主公關來 發廢po 每日5個 日日做任務既咋

follow佢囉

之前有越大越樣衰就un左

你笑人咪抵俾人笑返
你笑人唔俾人哋笑你？

你想要咩

Pm ! Telegram: watermelon

咁都bad 食開咩

5毛屈pr已露餡乜撚嘢發post啊大劣仔
我今日第一個post咋唔識數？

我都覺。。。變咗樣
以前算qq

睇唔過眼阻住我哋討論濠狗

我噚日無開post你唔講？
拉你老母拉 我一路都不推文叫人唔好推 上熱門關我撚事
用唔用不推文都俾你班無獨立思考嘅熱門狗咬我以後乜柒廢post都推

我最後講多一次
我唔care你點睇我
好撚煩 講野無邏輯都算 仲要好似閱讀理解都唔撚合格個啲低能仔咁

咁啦 你縮返入你老母個臭閪度啦 同你講嘢好辛苦 九唔撚搭八

你贏你贏 你最叻 你最靚女 最多仔溝
當我求下你唔好應我唔該

完啦 夠時推正經post

應我啦 乜撚嘢叫發post啊？
指引教你用依個字？

一日唔開廢post 樓主抵讚

喂樓主我撐你架，尋晚都無開post!!!
發咩廢文post!! 大家應該繼續推!

垃圾賤種我死都要應你喎 柒就要認打就要企定
講咁撚多粗口一定等於你啱？
你自己閱讀理解0仲要屌人哋講到自己好撚啱？
你變返粒精子痾返落你老豆張床都無人可憐

想講文青但唔想變咗ig偽文青

1999

宅男

喂我跟足上面條友格式架
咁講野嘅

唔係啩。。。

好撚煩

But 得食女才華

討論區唔俾人討論
唔俾人上熱門

想學

樓主公關來發廢po 每日5個 日日做任務既咋

唔準你咁講樓主，樓主尋晚無「發廢po」架，不過其他日子有咋嘛

靠身高食女

睇嚟佢哋真係當咗連登係自己個世界係抗爭基地

多啲關心身邊人🙏🏻

果條友舊user刀貢on99

呢個po咪尋晚開

買返嚟㗎個ac

佢好識攬住人

樓主自己講

我都想賣 我有兩個等錢洗

唔想同你太多嗲就一嘢攬實等你收聲

咪臭係！
我撐你架樓主

關心下你幾時死😆👌🏻

賣畀我

非
咁易就個個都食女王

唔好等人覺得我都咁智障😅🙏🏻

鐘意人都有錯

佢攬人嘅目的

一陣宅男見到啲咩sp post又鬧我

Btw 真係對我一D印象都冇?

sp post車頭開

我平日同佢講野冇紅色大字㗎😦

你認錯人

好撚mean
俾個機會車頭仔

留返啲閑錢 唔好搞啦

text size A

黑咗嘅水點乾淨返

原來癲鳩傻閪嚟 唔怪得仇港女

你日撚日開咁多膠post 屌你PR真心算係咁
拉

我平時係咁講野架：一生只愛宅男

港女臭閪緊係要屌
香港男人太多廢柴

431四年前已經係PR勁

一班新移民入嚟唔尊重本土文化屌返原居民

明顯你都係一個

駁吾到👌👌👌

又唔係我屌樓主PR 算係咁啦

TG：

咁佢搵ptbf又唔係玩真感情

高登2001年開pr壇 有前瞻性到

我認架 所以好好彩仲有女朋友錫

高登PR女王

講到好似呢度得你一個係高登開壇就喺度咁

呢個post有機會1001

講緊玩膠=pr 連重點都未get到就收皮啦
高登開壇我唔喺度啊無咁老

又要屌人推上熱門
又要係咁覆post
理解唔到個邏輯

邊止

你又話唔覆

佢唔知不推文都照上到 以為拉緊

我計連登
冇計高登

我幼稚園已經偷用啊爺個ac開post

樓豬，我係app見到你
可唔可以接受我呀？
Match咗廿次喇

冇得玩條女奶奶
就過黎連登拉拉

幼稚園就招sp

佢係好撚煩

無玩依啲app

ok好笑

非處又點 最後咪又係有人埋單😂😂😂😂😂😂😂😚

佢意圖屈我年紀大 我要澄清

樓主咁樣算唔算反向做雞？

多謝女神

等緊

高登pr台主無得避

我咪你阿爺囉 死仆街

掌嘴

做乜多謝自己

好驚結婚

用嚟發癲逃避吓現實啫 點知上到嚟啲人仲黐線過現實嗰班

你係我啊爺 但我又係你老竇 咁你係你邊個

pm我
睇下幫唔幫到你

Hi痴撚線港女 一上黎又見你鳩噏

我係紫霞仙子

我都係
男人好煩

宅男係馬騮

回家了
睇返高登啲舊post歡樂好多

高佬廷？

結咗都會離。。

係至尊寶

係咪老了 我都間唔屎mike舊post笑吓

離婚如嚟m

頭先搵返宅男啲舊post就想笑

俾利是自己潮文

快啲更年期啦屌

屌你咪撚咁痴線啦

係呢家呢個世代 d女仔個個都侏儒咁撚樣 永遠都係150-165高度 屌你成班垃圾淨係識搵17x既矮撚mk
生得高真係好撚慘 唔怪得冇女 問題唔係我地 而係班女矮得可憐

仆街
笑撚到我失控

多謝啊公

183高嘅男仔真係好慘

但我想扑野

你係吳紫眉咋

點解更年期就無得扑？

屌你 小天使幫我整咗熊戰士 好qqqqqqqq

好重皮 7K

隻野夠麻甩 好正

好慘 佢成日比人狙擊
都冇人關心佢

乾

我要收集晒樣衰島民

得你狙擊

我口水幫你？

有冇人覺得宅男先生係on9??

熊大叔 阿西 玉蘭

小圈子😭

有

我都想幫你 69 ok?

唔係，不過我確實來自阿根廷

小圈子正仆街

果時我無入到圈
後悔

睇人哋啲阿西圖 佢個嘴好出眾

點解宅男先生又高大又靚仔？

葉b條傻閪好撚鍾意

後悔 依家有無得約翰？

樣衰得嚟幾qq come睇好緊要

保持神祕

最近點
近幾個月香港真係痴撚線咁好灰

性格閪到無圈子侵

[img][/[img]精神分裂？

tg: beaconyylam

Sp group

有命喺度9up囉仲可以點

tag車頭啦

@車頭大橙

甲豆一火

豕

米然頁

駁你唔到
大家咁話
將來條路暫時都有啲計劃
但好難實行
都驚唔功
最近比較灰

唔使諗太遠 或者無將來

傷心
貢對我

罵戰阻咗